<resources>
    <string name="app_name">Тасбіх</string>
    <string name="page1">Салават</string>
    <string name="page2">Таhліль</string>
    <string name="h">Таhліль</string>
    <string name="T1">
        70 тысяч раз произнесение Таhлиля \n\n
        (Ляя иляяhа илляллааh) \n\n

        с намерением ради Аллаhа является выкупом из огня ада.\n \n
        Мусульманин читает этот Зикр с хорошим намерением, \n чтобы это стало выкупом для него из огня ада, \n
        ощущая в сердце боязнь перед Аллаhом, сопровождающуюся возвеличиванием. \n
        И Аллаh по причине этого Зикра освободит его от огня. \n
        А также освободит того, за кого читали этот Зикр, живого или умершего. \n

        Имам Аль-Яфи\'ий шафи\'итского мазhаба в своей книге "Аль-иршаду ват-тат'риз" \n
        передал от шейха Абу Зайда Аль-Къуртубий
        \n
        маликитского мазhаба означающее: "Я слышал в некоторых источниках, кто сказал "Ляя иляяhа илляллааh" 70 тысяч раз, тому это будет выкупом из огня ада".
        \n
        Великий имам мухьаддис Аль-\'Абдарий Аш-Шайбий, да будет ему милость от Аллаhа, сказал означающее: \n
        "Кто имеет намерение выкупить себя произнесением 70 тысяч раз Таhлиля, пусть говорит "Ляя иляяhа илляллааh", и он получит это великое вознаграждение". \n

        Многие из аулияъ убеждались в этом путем аль-кашфа (это то, что Аллаh открывает для Своих некоторых аулияъ из скрытого).
        \n
        Сказано, что один из таких аулияъ прочитал 70 тысяч раз Ляя иляяhа илляллааh.
        \n
        И однажды он был в обществе мусульманина, у которого недавно скончалась мать. \n
        Он увидел свою мать в страшных мучениях. И плакал перед ним от увиденного страшного сна. \n
        Тогда уалий, которого расстрогала ситуация, сделал намерение в сердце и сказал языком: "О мой Господь, эти 70 тысяч Таhлиля, которые прочитал, я подарил матери этого юноши". \n
        Спустя недолгое время юноша вновь увидел свою мать во сне, но уже в хорошем положении.
        Есть много подобных случаев и подтверждений тому, что 70 тысяч Таhлиля освобождает от огня ада. \n
        Будь то сам читал или за него читали.\n

        Для того, чтобы этот Зикр послужил выкупом из огня ада необходимо, чтобы в сердце было намерение возвеличивать Аллаhа или проявлять боязнь перед Аллаhом. \n
        Даже если оно не будет сопровождаться в течение чтения всего Зикра.

    </string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="page3">Історія Таhліль</string>
    <string name="b1">Всього прочитано Таhліль</string>
    <string name="add_t">+</string>
    <string name="add_t2">-</string>
    <string name="t_enter_number"></string>
</resources>
